{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163080?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 로얄단체펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約した人数が変更される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ペンションでは個別バーベキュー施設を提供しており、4名様1セットは2万ウォンであり、追加でお一人様5千ウォンが必要です。 利用時間は無制限で、炭、グリル、金網、手袋、テーブルクロス、トング、ハサミまですべて提供されます。 一軒家ペンションの客室はメゾネットタイプで、IPTVとWiFiをご用意しております。 また、オーシャンビューと屋外テラスを楽しむことができ、客室内では禁煙です。 バーベキュー場と共用キッチン、常備薬も利用でき、パーティーもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が変更される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー施設を提供しており、4名様1セットは2万ウォンであり、追加でお一人様5千ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの客室はメゾネットタイプで、IPTVとWiFiをご用意しております。また、オーシャンビューと屋外テラスを楽しむことができ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "共用施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場と共用キッチン、常備薬も利用でき、パーティーもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 665
    }
}